[26-1-2017］股市直擊+波神信眾區

記住潛龍～勿用～這樣玄妙你懂不懂～～

已經充滿holiday mood

GAP 9 LUN 7 DIE

Win duck one time
Me is rubbish..

廢淡呀....

渣打做乜鳩

DIM SUEN

開張lp過長假先

想平sp

同意

Me dou Mei ping future strong follow 4ching

paul ar...bc ng post big 倉ga...

關我link事

Paul is god

DUCK遷陸蚊CHOW次神UP都嫌少

其實死肥仔可以學下其他驚...定時定候用一劈既價錢俾人自選一隻....

梳囉 me dive to 執gip....

me有期底...唔是做淡

原先上星期左邊臉唔知點𠝹親
有食指咁長的痕，而家都未散晒
琴晚gf又夾硬唧黑頭，我已經死話唔好
因為今日下午同行家飲野
最後整到右邊面又超損又超紅又超腫
佢唧完係自己都淆底，立即say sorry
之後先叫我去toilet 睇
我都算，我一句都無鬧
我同佢講，我話左邊面𠝹到，右邊面咁，又病到pk
左青龍右白虎咁,整到塊面咁過生日過新年
我話我覺得好唔老黎下
唔該下次我話唔整，你唔好再整
頭先在街，成個bag個扣斷左
我自己做garment accessories,有做呢d扣
除非你放好重，否則係好難斷架
成個bag跌左落地，我細細聲講左句dllm
我望一下gf,佢驚到想喊
嗰下我真係好想大叫一聲：救命呀

PAD其實輕課都算易CHOW到好野但而家既TREND係一隻有用既寵要有5隻以上士啤做繼承越黎越似彈珠咁超重課向...

執LUI

D7U....
me 執gip...下星期去Saipan

SING

彈珠，白貓= 耕田驚
PAD= 土豪show off 驚

重有幾廿年你捱

NO LA...彈珠先係終極重課SHOW OFF...

白貓=糞驚...

性交轉運大法幫到你

佢之後仲努力嘗試安慰我
同我講：唔係年初一你生日時㫁，其實都唔係黑吖
我好平靜咁話：撞車只是癱左，無死,所以要感恩？
之後佢全程車一句說話都唔敢再講

過多十幾年7索就會係街頭上演d廢老打老婆劇情

1076

屌
我地索老闆長命百歲
重有六十幾年你捱呀

一月倉9828同9809兩轉沽落含共16x點...兩日係咁dt沽打止蝕打左110點鬆d...小時圖爆箱...我收收皮先

幸運如意

呢兩個星期落極都落唔到去...
個底硬過my 9....

一月倉9717無限試......只係佢range仲有得執下...做hsf收左皮喇.....

單機就要重課齊set打關
聯機打就不用，找街場d適正/極運

起碼未見到d街場d人將抽角疊到極運

hard 9 BC

BC直線話自己金槍不倒

暫時唔好put 1988......
7s me no die....

做淡都有得食...好過買左潘頓丫

我決定同完行家飲野，約女食飯再飲

我買左炒飯

bc我2月想sc1299 48是咪靚deal?

AASTOCKS 係咪收左皮

呢個叫Dog dou ng deal....

我阿媽今朝開aastock load極都load唔到
走黎問我點解咁慢

4清is god

10點都仲用到 訓個教起身就用唔到
是否大浪訊號

哦咁既新年想派錢比1299洗下新年洸洗費大啊

今晚食餐好既去call hen!!!

想知身癢1月點解重有人sc 150樓下係咩玩法？

大家可以留意下619

Sp better

套利

咁早抽上係咪準備開鎚仔

大屍呢排火力全開

好感動bc成日解答我低能期權問題我係女都想同你含jer子

GAP DIE ME LA

好耐無見過納強d圖

呢D19市好似做longside好D shortside心臟小D唔夠爆

新手想攞BC收費料但唔知個申請流程係DIM

納強me 招fd子夾bang dream...買左新bass..夾唔夾

我而家同新手冇分別gaja

Gum全LC LOR

BG d 歌好簡單咋...
女主音都搵埋...dim c...

又有囡囡

我未聽過喎咩黎？

步步友跑唔跑得返

唔會再信....4 5 6 7 8 買一條四連環.....

好快動畫化....

唔係出左啦咩

你講邊套......BANG DREAM?

係喎
Me is zero...

信明月千里都唔信步步友

首飾太陽咁就跑殘左......哂左隻好馬....

等BC平期

新年做咩好

買人壽去行山...

屁古洛叫buff左？

死肥仔又唔記得食藥

CFU56倍有龍殺
屁股39倍加個7C兩倍覺

你囉sc乜野700

連究進素材都改埋
龍珠應該唔會再復刻

梳 gap bao factory....

依家d大陸妹真係.....

Red box召喚

辣殺轉珠

有冇CHING陪我一齊搵死肥仔老母....

我prefer找曾建中老母
做球轉珠

你正職做裝修？

其實post親都一樣樣

QQ

買得太少

IV

今時今日雜色向最值錢係7C2倍兵長都係靠7C覺上位...隊長技倍率雖然低少少但6.25回可以接受

終於平晒20張232lc
收爐

悟飯SIN ON9...DBZ後期唔計屁股樂理論上佢已經超越超西3

Wa eat 200k

17號最爽...

求7索解答

ME覺得戰鬥數值應該GUM排...

唔知屁股DIU唔DIU得穿咖哩個西....

今時今日周回鬥技一定要有寶石G傍身...

CFU可以入黑娜打U清廢毒珠

23F撞赫拉龍可以走場

CFU DIM JOE

新暗天鐵膽....

CFU 新暗天 暗日龍 黑娜 暗咖...

lovej,QQ號走晒鬼未

都係唔落

ME...CFU 殺生 殺生 兵長 新暗天...

put duck?

Tai lo ar....

新年番黎繼續爆

眾人PUT DUCK ME CALL HEN...

234 磨下好嘛？

夾淡 夾淡 夾到年三十晚

4Ching is G

4清 你覺得2月洗唔洗磨？
因為都似到通道頂 無乜位走
落一落中線再爆 ho ng ho

NG HO...

D7U...

其實up 下，真係咁多人put 咩

226>242(過年後)>236(2月中後)>252(3月)
ok?

行得咁快
超速喎

咁科佬科清搵食

12月底216
而家233
邊有超速
舊年過左農曆年都一炮落到180

16年7月到9月果陣
都係咁上下速度行3個千幾點的wave

部PS4間中彈碟G NG G咩樹

入面有條友沉船沉到落海溝

地心探險記

.....又溝

TIN TIN AR...

I know that feel....

WA...

一日食半包煙會唔會死得人

fc uj ar

115 ok

一定唔死

咳到甩肺

如果1 日活動12 個鐘，720 分鐘，2 包煙40 枝，平均18 分鐘食一枝煙，要好得閒先得喎

梳

你左手紅萬，右手白貓?

見到咩豬咩羽都知就收皮

得啦...一日三包都見過

咁多

三國神都叫覺醒左....軍師同二哥仲係成碌柒咁...

火關木關解3TURN都叫做可以叫做用黎繼下...嗰2隻豬就黎要的去上水屠房

當年仲5劈追木豬同埋天津飯CHOW爆技

好彩無追天津飯

好多咩

redbox ar

如果1 日3 包都唔多?

一個鐘十支

btw 食咁多唔會想吐？
食mon 2 太chur 會吐

mon2 太chur 條脷唔覺辣咩?

一次食三四支 好簡單

唔覺，不過食完好快醉

mon2 都醉，咁898 你咪唔洗試?

唔係咁多人都要坐office
做地盤戶外個d好多時一日兩包

地盤佬叼住枝煙黎做，枝煙同工具無咩分別

死得好快

我指食得快

邊有咁易死

一路食一路飲可樂囉